政府散紙車陰謀

前排同老豆去唱返屋企啲神沙
屌你老母我去之前逐棟數有1500蚊5蚊
去到佢出得840蚊5蚊我
On99少左一半
即刻屌柒佢
最後拎番啲錢走

大家用就小心啲
比人食左錢冇得嘈

咁仆街？

張單1472？

仲有其他錢
成大盒散紙倒晒落去

你數多次先啦

政府會昆你？
昆都唔昆你幾十蚊啦

人有錯手姐
攰架嘛日日數神沙
34.5/H咋Ching

😳

有幾千蚊女皇頭唔知點好

定係數個陣落隔

有無數錯/拎少去唱呀

入面好焗嫁diu

你老未數死人唔洗抽水啊

咁仆街